- Hiểu sâu về React Fiber và cơ chế Reconciliation trong ReactJS.
- Tối ưu hóa hiệu suất ứng dụng ReactJS thông qua kỹ thuật memoization và React.memo.
- Sử dụng React Profiler để phân tích và tối ưu hóa hiệu suất ứng dụng ReactJS.
- Xây dựng thư viện ReactJS tùy chỉnh cho việc quản lý trạng thái ứng dụng.
- Ứng dụng các kỹ thuật nâng cao với React Hooks, như tạo hook tùy chỉnh và sử dụng hook trong các trường hợp phức tạp.
- Thiết kế và triển khai hệ thống plugin cho ứng dụng ReactJS.
- Xây dựng cấu trúc ứng dụng có tính mở rộng và bảo trì cao với ReactJS.
- Hiểu sâu về React Server Components và cách ứng dụng trong ứng dụng hiện tại.
- Xây dựng hệ thống quản lý trạng thái ứng dụng ReactJS không sử dụng Redux.
- ReactJS và WebAssembly: tích hợp và cải thiện hiệu suất ứng dụng.
- Ứng dụng ReactJS trong môi trường micro-frontend: thách thức và giải pháp.
- Xây dựng ứng dụng ReactJS theo phong cách Functional Reactive Programming (FRP).
- Kỹ thuật tối ưu hóa hiệu suất ứng dụng ReactJS thông qua các công nghệ dựa trên Service Worker.
- Sử dụng các kỹ thuật đa luồng (multithreading) trong ứng dụng ReactJS.
- Tối ưu hóa hiệu suất ứng dụng ReactJS thông qua kỹ thuật code splitting và lazy loading.
- Cài đặt và cấu hình Webpack nâng cao cho ứng dụng ReactJS.
- Xây dựng ứng dụng ReactJS có khả năng chịu tải và đảm bảo tính sẵn sàng cao (high availability).
- Tích hợp ReactJS với các công nghệ back-end như GraphQL và gRPC.
- Sử dụng ReactJS trong các ứng dụng WebXR và thực tế ảo.
- Tích hợp các thư viện hỗ trợ animation nâng cao vào ứng dụng ReactJS.
- ReactJS và hệ thống kiểm tra mã nguồn tự động
- Xây dựng hệ thống kiểm tra và phát triển mã nguồn tự động (CI/CD) cho ứng dụng ReactJS.
- Tối ưu hóa hiệu suất ứng dụng ReactJS thông qua kỹ thuật đa kênh (multichannel) và đa thiết bị (multidevice).
- Tích hợp các thư viện UI nâng cao và tùy chỉnh cho ứng dụng ReactJS.
- Ứng dụng các kỹ thuật thử nghiệm người dùng (User Testing) và A/B Testing trong ứng dụng ReactJS.
- Xây dựng hệ thống quản lý phiên bản độc lập cho các thành phần trong ứng dụng ReactJS.
- Thiết kế và xây dựng các thành phần ReactJS tương thích với Accessibility (WCAG, ARIA).
- Ứng dụng ReactJS trong việc xây dựng ứng dụng Progressive Web App (PWA).
- Kỹ thuật render ứng dụng ReactJS trên máy chủ (Server-Side Rendering) và tối ưu hóa hiệu suất.
- Xây dựng hệ thống xác thực và phân quyền cho ứng dụng ReactJS.

---

- Hiểu sâu về kiến trúc và quá trình xây dựng ứng dụng Next.js.
- Tối ưu hóa hiệu suất ứng dụng Next.js thông qua kỹ thuật code splitting và lazy loading.
- Cách thức hoạt động của Server-Side Rendering (SSR) trong Next.js và kỹ thuật tối ưu hóa.
- Xây dựng và triển khai hệ thống plugin cho ứng dụng Next.js.
- Sử dụng API Routes trong Next.js để xây dựng các RESTful API và GraphQL API.
- Tích hợp và tối ưu hóa Next.js với các công nghệ back-end như Express.js, Koa.js và Nest.js.
- Ứng dụng Next.js trong việc xây dựng ứng dụng Progressive Web App (PWA).
- Thiết kế và xây dựng các thành phần Next.js tương thích với Accessibility (WCAG, ARIA).
- Tích hợp các thư viện UI nâng cao và tùy chỉnh cho ứng dụng Next.js.
- Xây dựng hệ thống xác thực và phân quyền cho ứng dụng Next.js.
- Tích hợp và sử dụng ReactJS và các thư viện liên quan trong ứng dụng Next.js.
- Tối ưu hóa hiệu suất ứng dụng Next.js thông qua kỹ thuật đa kênh (multichannel) và đa thiết bị (multidevice).
- Cách sử dụng Next.js Image Component để tối ưu hóa hiệu suất tải ảnh.
- Cài đặt và cấu hình Webpack nâng cao cho ứng dụng Next.js.
- Xây dựng ứng dụng Next.js có khả năng chịu tải và đảm bảo tính sẵn sàng cao (high availability).
- Ứng dụng các kỹ thuật thử nghiệm người dùng (User Testing) và A/B Testing trong ứng dụng Next.js.
- Tối ưu hóa quá trình triển khai (deployment) của ứng dụng Next.js trên các nền tảng như Vercel, AWS và Netlify.
- Tích hợp Next.js với các công cụ phân tích dữ liệu và xử lý luồng dữ liệu như Google Analytics và Segment.
- Sử dụng Next.js để xây dựng ứng dụng đa ngôn ngữ (Multilingual) và hỗ trợ địa phương hóa (Localization).
- Cách sử dụng các kỹ thuật tối ưu hóa CSS trong ứng dụng Next.js, như CSS Modules và Styled Components.
- Sử dụng Next.js trong việc xây dựng ứng dụng web thời gian thực (Real-time) với WebSocket và Socket.IO.
- Tích hợp các thư viện hỗ trợ animation nâng cao vào ứng dụng Next.js.
- Ứng dụng Static Site Generation (SSG) trong Next.js để cải thiện hiệu suất và khả năng chịu tải.
- Xây dựng ứng dụng Next.js theo phong cách Functional Reactive Programming (FRP) và sử dụng các kỹ thuật nâng cao với React Hooks.
- Hiểu sâu về Incremental Static Regeneration (ISR) trong Next.js và cách ứng dụng để cải thiện hiệu suất ứng dụng.
- Sử dụng Next.js để xây dựng ứng dụng web trải nghiệm tương tự ứng dụng máy tính để bàn (Desktop-like Experience).
- Tích hợp Next.js với các hệ thống quản lý nội dung (CMS) như Contentful, Sanity và Strapi.
- Ứng dụng Next.js trong việc xây dựng ứng dụng web thực tế ảo và thực tế tăng cường (WebXR, AR, VR).
- Xây dựng hệ thống kiểm tra và phát triển mã nguồn tự động (CI/CD) cho ứng dụng Next.js.
- Tích hợp Next.js với các công nghệ lưu trữ dữ liệu phân tán (Distributed Storage Systems) và các hệ quản trị cơ sở dữ liệu (RDBMS, NoSQL).